[絲打入]佢咁嘅情況hea覆我即係點

是咁的
幾個月前識左個女仔都幾啱傾幾夾 平時同佢吹水幾開心
之後機緣巧合仲同佢開始whatsapp埋
日日都有傾 以前都傾得幾密 大家都會講自己d野 有時見話題就講完都會主動轉話題唔會比佢dead 比較私人嘅野都會傾
然後大概一個月前佢去睇左個演唱會然後有同我分享d野 咁啱果個歌手我都中意 所以咁啱都有留意左佢連登嘅post 發覺有個留言同個女仔講嘅野好類似 於是就係google search發覺原來真係佢 之後更加係佢連登嘅留言發覺原來佢中意我 甚至見到佢有問好唔好表白果d
之後諗翻起其實佢以前都有chok過我一d感情方面嘅野 甚至有時都有暗示想約我出黎 但我成日都輕輕帶過就算
但其實我一直都當佢係好好嘅朋友 好夾但真係唔係拍拖嘅對象 一直同佢傾計吹下水都開心
近e一兩個禮拜佢whatsapp就開始hea覆我 我feel到個分別 覆嘅頻率都冇以前咁密 會唔會佢feel到我唔想同佢拍拖所以佢選擇慢慢等佢變淡... 有時甚至就就咁覆個emoji 有時佢都唔會開話題 好多時都係我開 覺得我唔開就會dead左咁 唔知點咁 本身講咁多野 如果真係大家選擇由佢 一時之間都唔知點樣由講好多野變成唔講野 但其實我唔想就咁dead 唔同做朋友都唔得咩...
有冇絲打可以解釋下 同埋同小弟講講應該點做

pish

放棄啦屌

喂咪咁變態啦
人地就係唔想整係同你做朋友
唔通扮冇嘢咩

唔鐘意人咪chur 人啦

仲有點 唔中意人就比時間人放低

講得啱 睇黎都係順其自然 冇得強求

本來都係諗住可以繼續做朋友姐 但我明咖喇

唔鍾意人就咪搞人啦 自己唔識用腦諗下佢係咩感受?比你婉轉收左皮 唔通仲要好開心咁搵你? 你比人拒絕左都想淡忘呢段情啦

你啱 我明咖喇 點醒左我

你都幾仆街
機緣巧合知道人地ac就起人底 人地講乜關你撚事咩
又唔鍾意人
見人唔鍾意你又唔甘心 on99

唔明點解啲人可以將啲岩傾嘅人分得咁開，
定係你本身有另一半呀？